海洋公園行上山

有冇巴打絲打試過係海洋公園行上山?